{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041975",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=59311&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "아일랜드스토리펜션"
    },
    "text": "スギ海辺は首都圏から一番近い海水浴場で、5分の距離に位置するヨーロッパ型高級ラグジュアリーペンションです。 全ての客室からは美しい海が眺められ、リラックスして楽しめます。 周辺にはスギ海辺、茅島、新道があり、車で行ける距離です。 入室は5:00から可能で、退室は22時以降に可能です。 全客室は禁煙室で運営されており、ペンションへの送迎サービスも提供しています。 客室内で調理が可能であり、調理施設と食器類はすべて備えられています。 しかし、肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。 ペンション内には屋外プールやフットサル場もあり、さまざまな活動を楽しむことができます。 また、バーベキュー設備もあり、バーベキュー設備はレンタル可能で、雨天時はバーベキューはできません。 最大人数を超過した場合は入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理が禁止されています。 未成年者は保護者同伴なしではご利用できず、ペットの出入りも不可能です。 利用施設の紛失または毀損に対する責任は利用者にあり、火災危険物質の使用も不可であり、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 また、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "スギ海辺はどこに位置していますか？",
            "answer": "スギ海辺は首都圏から5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "客室からは何が見えますか？",
            "answer": "全ての客室から美しい海が見えます。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間帯は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は5時から可能で、退室は22時以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内で調理ができますか？",
            "answer": "はい、客室内で調理が可能です。調理施設と食器類はすべて備えられていますが、肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ペンション内には屋外プールやフットサル場があります。バーベキュー設備もあり、レンタル可能ですが、雨天時はバーベキューはできません。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えた場合は入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超えた場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペットは利用できますか？",
            "answer": "ペットの出入りは不可能です。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損についての責任は利用者にあります。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用はできますか？",
            "answer": "火災危険物質の使用は不可です。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理についてどのようなルールがありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営について教えてください。",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 387,
        "QA": 418
    }
}